CSL 7月完約 , 請出招

CSL 7月完約 , 轉唔轉台就睇PLAN , 歡迎出價 , thanks.

「CSL+1010轉台獨家優惠」
4.5G無限數據
1個月費多人共享
指定計劃更可享有贈品

另設寬頻上網優惠
歡迎查詢覆蓋

請即按whatsapp傳送門 ：

smartone 轉台優惠
whatsapp:57281991
whatsapp:Http:/
TG: